樓市下行，首置盤仲有無著數

12月個首置盤62-72折開售，但由於地理位置嚮土瓜灣，

就算有折扣，都應該要14,000-16,000一尺，

相當於元朗、康城一手價。

樓盤唯一吸引係可以做一成首期。

各位合資格ching，

唔知有無計畫12月去抽籤？預計呢個盤會唔會好似居屋一樣踴躍？定係似啟德之前個煥然一居開頭反應冷淡？

冇著數 千祈唔好買 今年買6折係下年95折

買樓正傻閪

市建局的首個首置上車盤位於馬頭圍道，項目售價中位數為約590萬元. 上車盤對象是收入較高的家庭

搵笨實
嗰邊原價點值20k呎